大家有咩方法可以解決外賣膠盒問題？

自己成日叫外賣都覺得唔環保，但又真係諗唔到好d既方法解決
各位巴絲有咩idea ？

食埋個盒

帶飯囉

用紙盒囉

好有用

就係你尐仆街製造塑膠垃圾

咁個袋同啲膠叉膠羹呢

你冇份製造

我從來唔買飯盒先啦屌你

唔用膠袋？

BYOB campaign行左廿幾年你仲拎膠袋，遺害人間呀你

除非你唔用任何膠野，唔丟任何膠野，唔係唔好話自己冇份

你停撚左外賣飯盒先講野啦，然後儲錢去美國行一轉，冇錢就睇youtube，人地環保行快你幾廿年啦

明明自己日日買d商品都有膠又要屌人製造膠
認真想討論下有咩方法替代又要俾你屌 btw，美國個part真係笑出聲 人在美國 環保條撚 d人勁唔環保

堂食

宜家咁興外賣仔
提供簡單清潔回收都ok

其實我係想討論有咩辦法可以大幅度咁解決呢個問題 （？）唔知咁講會唔會明d ?我意思係就算有一兩個人因為環保而轉做帶飯/堂食，依然會有一大堆人叫外賣 到底有冇咩辦法可以完全解決 之前睇日劇見d人外賣真係用自己d碗，食完再去收碗 但好似太高難度

其實幾好 ，但我諗唔係咁多老闆願意為左用少d膠而花多d時間賺少d錢

其實唔會賺少左

你叫親外賣都係屋企附近姐

洗乾淨還落去/自己拿盒落去買囉

飲個d咖啡你帶個杯都平幾蚊

清潔完攞去還都好似幾好 但如果好似外國咁既地理位置真係有d遠，如果我自己攞盒去買直頭係個度食埋算

外賣都係間唔中叫姐

拎返個膠盒下次裝外賣？

係既，但係每一個人都間唔中叫下，想象下就好多
同埋d珍珠奶茶個d杯 諗下都覺得好癲

我明 有時食完外賣剩低2大袋個心就
生產商問題

日本果套會洐生人手同支出問題
肉都係用最cheap果隻 仲要洗一筆

下世一齊做膠啦